港澳辦 中聯辦先後指控大律師公會主席夏博義涉嫌勾結外國勢力干預香港

上星期當選的大律師公會主席夏博義接受多間傳媒專訪，質疑國安法損香港法治，會游說政府修改部分條文。中聯辦、港澳辦先後發文炮轟，港澳辦指夏博義一上任就「大放厥詞」，「叫囂」要修訂國安法，質疑全國人大常委會權威，「矛頭直指中央」，批評他「狂妄自大、傲慢無知」，「人們不禁要問：夏博義意欲何為？」又指控他仇視中共，以英藉之便勾結外國勢力干涉香港，形容其目的是隔擋香港撥亂反正，挑戰香港憲制秩序，對抗中央。

Source:

拉人未?

早幾日人民日報先講完有附和性質，睇嚟好快會郁大律師公會

睇樣似好快

推

驅逐所有外國人出境GOGOGO

突然咁多條戰線，加速再加速 @@

人民日報 港澳辦 中聯辦先後出聲

外國人勾結外國勢力?

明顯施壓緊香港，叫香港拉夏博義
問題係拉夏博義應該好震撼，無論係國際定香港

睇佢個樣都知人哋本來就係外國勢力

係難d理解架啦
不過人民日報早兩日率先出聲，今日到港澳辦 中聯辦附和，明顯有施壓意味

拉大律師公會主席應該好震撼，無論係國際定香港

拉人未？

聽講sleepy joe 上任咁耐都冇搵過 維尼
唔通想make noise 想joe joe 打電話俾維尼

可能聽日就拉啦

可能就快睇個勢

唔講都唔記得，史無前例上任一星期有多中美元首未通話

附和意味濃厚

支那擺明試國際社會底線
我真係想睇吓佢拉人

係喎

登登仲諗緊要維尼進貢幾多幻幻？

其實疫情一日未完一日都試唔到條底線
佢依家人民日報早兩日出聲，中聯辦港澳辦明顯係附和性質，要香港一定要拉佢

唔夠講啦國安法啦

連小日本都打左，聲明仲要用埋"Senkaku"

又加速

加到盡啦

夾到實一實

附和意味濃，可能未來幾日會有動作，加上佢又英籍，分分鐘乘機用佢出bno條氣

加速

快撚的拉啦

所有外國人都係勾結外國勢力

撤僑指日可待

好似仲係人權律師

係

拉人呀喂

真係有機會

如果真係拉 就真係震撼囉
律師會主席加人權律師

下下上綱上線

聽朝或者過兩日朝早上門拉人

戰線 笑死人

大律師公會主度
唔係律師會
因為呢2日又bno，分分鐘用佢出bno條氣

共產黨日常

唔排除任何可能性

講左唔做死全家

好撚惡喎

會有幾震撼？
黎智英未比人拉之前都吹到好勁...

國際咪又係好嬲好嬲完幾日又繼續奶人仔

人民日報出聲先，兩辦今日係附和意味
有機會短期內搞佢

佢永久居民嚟喎

星期一終審，加埋呢單個效果應該好勁

港共應該FOLLOW UP架啦
個鬼頭仲以為香港好安全咁

唔知啦

咁講法佢自己咪已經外國勢力仲洗勾結

唔通一早謝票又要周街唱咩

你啱

所以話支那畜真係無邏輯

拉人啦仲等？

準備被叫雞

on9, who fucking care?

連登仔成日笑既大律師公會
宜家俾支共點名

似想將大律會公會定性做非法組織取締

話哂都真係鬼佬黎仲要法律界仲要都有啲名聲
btw拉黎智英果次都真係回響轟動喎

睇返訪問，因為冇人出黎選所以佢選
真係隨時變做第一個因為支安法而被定罪既大律師公會主席

非法組織想睇

大家一齊推

你係咪搞錯左律師會班奶共友咋？

推呀

推上去

最冇秩序嘅國家學人講秩序
惡人先告狀

拿拿林拉鳩佢LA!

A

CLS

點解仲未拉人？

加速加速

律政屍又要生豬肉了

有可能

拉得

港懊辦中亂辦 先至係亂港禍根

支持拉鳩佢

我唔覺共匪有膽捉英國人做人質

港英政府當年養大好多地下黨員+藍絲+商人
而家呢班正式得勢後反咬班鬼頭

拉佢啦，支持拉佢番大陸審

唔知架

咁癲

佢本身外籍，就係外國勢力

push

好熱鬧

快啲攬炒。我等到頸都長係就一獲過。

俾啲鼓勵快啲拉人

快撚啲

唔好得把口

拜登自己都唔記得咗

支共都震撼全球咗咁多個月啦

你眾志全部執晒笠
人民日報唔搞大律師公會搞邊個
難成大器
估計北京笑你哋烏合之眾
落手無所畏懼

支共唔信香港人
應該全面用北佬/海龜/官二代黎插旗架啦
地下黨應該都係二把位/CONDOM ONLY

你嘅動機係咩

震撼完咪又係一樣，根本而家就奈佢唔何

"The world is watching"

人地鬼佬黎嫁on9

你隻狗譚耀忠都爭住賴澳洲難底啦傻閪

係米又要拉？

夠膽就拉人

拉啦

快D 搵國安警刷捉拿洋人，再屌爆英國政府啦中共

快

btw 柒婆呢? 佢啱啱先接受完CNBC訪問
佢都係勾結外國勢力 與境外勢力聯繫wo

快撚啲拉佢啦

黎智英 明嘅就明

其實好似粵語殘片，林鳳刁蠻小姐發男朋友胡楓老皮，但又唔敢反枱，係自己屋企大吵大鬧又打爛老豆啲古董！

好悲哀
其實佢走啦不如
香港已玩完

話外國人勾結外國勢力?

咁做唔奇
同堆支共係一直試緊西方民主國家底線
就係要試下我幾亂嚟都好
擺明係要反晒你成套普世價值
你班死白鬼都係會為賺錢而扮睇唔到
公義？人權？哈哈哈哈
你見到紐西蘭嘅表態
已經係增強咗佢信心

拉鳩佢啦

宜家變咗北、西廠治港，仲講一国兩制？！玩完啦！

如果係華裔做主席
都唔撚洗指控/放風
直接拉左

捉咗兩個加拿大人都未放返
不過johnson又無trudeau咁廢嘅

大律師公會對自己被屌表示遺憾定強烈譴責呢

係覺好講喎

兒登仔睇手足仆街最開心 我屌鳩仆街兒登仔全族

Support Paul Harris!

轟呀~

大家幫佢加速拉人

連登仔要全方位聲援大律師公會，支那共匪見到一定加快拉人

無限上綱上線，真係痴撚線